[月經] 有咩尿袋好用

依家覺得用緊個隻有啲少

但係好方便連埋條Lighting

利申:用緊隻Xpower X4L 4100mAh

月經唔係用M巾架咩
幾時開始轉左用尿袋

反大陸牌子？唔反嘅咪用小米10000mah
或者小米5000mah 會薄啲靚啲

幾大容量

假膠

我有睇過啊 不過要帶埋條線

帶多條線有幾唔方便其實

等緊出隻qc4.0 type c input

因為平時唔帶袋出街同返工

a 6s用緊

hi ag 巴打

高配版

qc4.0啵

用緊Aukey QC3.0 16000mAh
除左略嫌重之外，用左半年唔覺有咩缺點
20000mAh都係300蚊有找
我16000好似買左248咁上下

有冇d 薄尿袋介紹,
之前用牛魔王隻10000mah, 係幾細舊 不過厚

有排等同埋貴硬

會唔會爆炸

sony

邊隻

我用緊Omnicharge Omni13. 有13600mAh.

隻野最大特別係你見到佢除左有2個USB 頭之外, 仲有個電插頭, 連notebook 都差到電. 你帶部電視機出街都可以插住個尿袋開着部電視機.

部野前面有LED, 話你聽靜番幾多電, 用緊幾多電差緊你插住既電器.

隻野size 係一隻apple mouse 大d. 我買呢隻野最主要除左佢有個電源插頭之外, 就係佢足火數. 一般坊間買到既尿袋, 話10000mAh 既, 其實得6成電. 好似小米咁.

隻Omnicharge Omni13, 足9成, 即係有12240mAh. 即係等同其他品牌尿袋既20000mAh. 當然too good to be true. 隻野唔平. 我買個陣 $129 USD. 不過隻野仍然好好賣, ship 左20000隻....12月到而家..

呀..仲有一樣野唔記得講, 就係隻野可以同時差住電再差埋其他插住既電器. 我個陣去歐州係火車上面訓, 得一個插頭位, 我就係咁樣差住隻 尿袋, 同時插住個usb 1分四差住2部手機, 同一隻wifi 蛋.

隻尿袋約2部iphone 7 plus 手機咁重.

好似好撚堅喎

隻野係我用過咁多隻尿袋最好用既一隻. 但係價錢係真係貴囉.

魅族m10

香港三腳插唔插得？

我都用左iwalk 幾年,最方便係唔駛帶線
而家想換隻有qc 既

隻野分美式 110V 或 英式220V. 我買個隻係美式110V. 所以香港用個陣, 插既電器一定要係110-220v 通用既電器先用得. 不過香港現時買到大部份電器, 都係110-220v 通用火牛, 所以無問題. 咁香港用當然要插個3腳插頭轉插.

英式個隻係220v. 但係都唔係我地見開個隻插頭, 都係要用轉頭插.

我買美式既原因係, 我大部份電器都係110-220v 通用火牛. 而且好多火牛好似 PS Vita 呀, 3DS 呀個d, 原裝係跟美式插頭...所以對我黎講仲易左.

用緊 Nuans tagplate

有無人買過呢隻??

用緊pb7q 第3代

有11000mah 3舊水幾好用

X4l太小啦，差得1次

cheero

巴打你黃色轉得果隻MacBook 牛好唔好用

Anker 10050 淘寶 $150 美國牌子

巴打呢隻有咩集運可以運到香港？

呢個都好足 唔算重 試過差3次半iphone 價錢約3xx

你舊電點樣足9成咁撚西利
鋰電行緊5V黎儲
呢家尿袋所有容量標示係以3.7V前題下
實際可用係指升壓5v輸出,再計90%轉換效率
小米有6600mah係正常架喎

佢地直送香港

無得頂, 差住iphone 再差埋macbook

因為佢地有direct DC out. 唔洗轉2次. 睇佢地解釋最清楚.

牛魔王

信和果啲咪又係淘寶貨

帶線有咩問題？你on9架？

用緊 小米尿袋5000 幾好

完全係鳩up
乜春野 don't need to suffer from the laptop's power supply efficiency loss.

你插得電入部laptop個dc jack到就用佢個降壓circuit架啦
除非你拆粒電出黎差姐

賣廣告賣得咁明顯炒撚左條友啦

明顯到

1a input

拿, 佢係咁講我咁講你聽啦. 不過舊野陪我去左一轉北歐, 電量我無投訴囉.

我諗係淘寶買舊個d USB 放電表黎度係會知exactly 佢有幾多電既. 我等勇兵去試啦.

dc output未又係4粒pan記3400mah 18650搭塊升壓circuit 果類行貨
你估真係有外星科技咩

Ego 都幾足料 Input又快 兩個鐘打爆

紫米

去腦場有啲300$ 行到4A

有無外星科技我唔知, 不過我睇佢咁插住隻尿袋開着部50吋電視, 我覺得好爽.

BTW, 我買個陣係好早既backer. 我買隻Omni 20 個陣都只係 $129 美金. 當時咁既價錢我係nothing to complain. 我嫌佢大隻先換左隻 Omni 13 .

我個陣隻Omni 20. 係闊好多.

mophie

邊個智帶部電視出街
呢個產品都係靠升壓降壓，非外星科技
有啲外置電仲可以撻車添
但呢類產品小眾都不得了

嚟緊USB PD應該會愈嚟愈流行
遲啲尿袋都行PD,notebook電話都叉得咁就有用啦

1000千蚊買個尿袋已經唔符合經濟效益
個尿袋既功能最多值5-600蚊(made in china減一半)

呢舊野雖然小衆,不過係好多輸出選擇都叫方便嘅
不過講話九成輸出,等於其他尿袋20000mah就嚇撚死人咩
呢舊野標13600mah咪指個幾粒18650電芯總容量囉
實際可用輸出最多咪9100mah

咁我唔否認佢唔係平. 不過我自己係好鍾意儲呢d 過癮既gadget. 好似呢件都係Kickstarter 既風褸, 賣成千銀港幣一件.

我一樣買左件. 原因都係........過癮.

其實12v dc 駁inverter都可以出到220ac
依家啲電視食50火到4粒18650應該推到既，不過好快冇電

Aukey 是正貨

大陸牌子但打入美國市場 仲要賣得好好 其實好撚勁
另一方面都反映到呢個牌子既野 質量唔差

THX 見到150蚊 有qc2.0 想買來叉M8

我見佢無一隻色係啱心水

你講infinity?我買左個808，用左幾個月個粉藍色已經烏糟左，下次都係買小米算

aukey係抄anker

屌成堆人講小米冇人屌

aukey 見 anker 成功就去德國同樣玩法開間公司， 不過用料造工唔夠anker 好， 火牛黎講我返公司先用aukey, 屋企用anker. 尿袋黎講， anker 又細隻又好用，aukey 大少少不過cp值高

因為小米呢間公司淨係做得掂尿袋